14年間既球壇通脹

Fun fact: Roman Abramovich bought Chelsea for £140m or in today's market 0.71 Neymars

2003-04 Buys club for eventual £140m